有青政既抗爭熱狗就唔會參與，咁有青政既年宵又點呀？

都一樣會

因為政府會dq青政同民放黨，等熱普城同泛民係入面一齊搵銀

大家係時候回顧幾個月前，毓民同陳雲既底線論

鳩達用課金去旅行 zzzz

而家無了